再講多次，香港已玩完。學老衲話齋，當香港係雞，係公廁，根本唔撚使對香港有任何感情

無錢移民

弱智樓主咪又係起香港做賤狗

連登仔：香港係雞係公廁！

窮撚叫雞

賤唔過你，屈機sir
樓契呢？
捐一皮呢？
你老味廢拉柴，躝啦冚家剷廢柴，無撚用

賤雞

又要嘈又要住香港

死Q左佢啦你條乞衣

移民又無能力

又嘈覺得全世界欠左你隻狗？

講乞衣，我拍馬都唔及你。
你連一皮都無，死左佢啦垃圾

你500都唔捐 = 你500都無？

死撚左佢啦弱智

你自己點柒法，你既然唔記得，我幫下你手又點話

屈機男張12m樓契去咗邊？

樓契呢
我想開下眼界

學霍景良咁講

i love Xianggang

( 先知 智者 富豪 )屈機男三大精妙高論回顧

死貓彈呢？
大失業時代呢？

你講過嘅野你唔會唔記得掛，無撚用，廢柴

衲弟
你咁樣，我好尷尬㗎喎

面對現實慢慢挨啦乞衣

網上凶狠

現實碌撚

開得個咁既post都知你現實賤撚格啦

一味性幻想其他人係窮撚啦

睇你條賤人幾撚憤怒

真爽皮

只要你一日住係香港，你都唔應該放棄呢個地方。
樓主你覺得香港玩完，就自己柄埋一邊

手足，你快d走，好多反佔中廢老廢中全面進場，我同你頂住10分鐘…快…快d走！

乞衣